畫畫/3D交流 Whatsapp grp

group內有高人有新手
大家其樂融融 吹著水一齊提升畫功
谷中有大量資源

因為驚新人融入唔到 收夠一定人數就會唔add住同埋會慢慢一個一個咁add

以下有谷員作品

電繪

手繪

我想 N 年之後有機會就學畫
可唔可以 join 定

填左好多年冇畫畫
一直好想開始再畫返
今年畢業 順便想同大家交流吓
希望各位高人接納我

個group仲收唔收人阿?

ok tg me